1.19 立即民主政改 否則天下制裁 大遊行

1.19 中環見！
———————————————
2020 港共受刑
立即民主政改 否則天下制裁
2020 Karma to Commies
Universal Siege on Communists
=========================
1.19天下制裁大遊行
立即民主政改 否則天下制裁

日期：2020年1月19日(日)
時間：暫定3PM起步
路線：遮打道 -> 銅鑼灣SOGO
主辦：民間集會團隊
*已通知警方，待發不反對通知書

1.19 Universal Siege on Communists March

Date: 19/1/2020 (Sun)
Time: 3pm (Tentative)
Route: Chater Road -> SOGO Causeway Bay
Organiser: HKCATeam
*Letter of No Objection Pending Issuance
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

希望上到熱門啦，雖然好難

Push

重開

幫手推

繼續推

再推

轉場了

推撚爆佢

推行動po

pushpushpush

行動post 推上熱門

推上熱門

一齊推

每日試新方法上熱門

大家放下懷舊圖上來
等大家唔好忘記

不放棄

推

係咁推

1.19見

個個POST都提一次
捉鬼死全家

加油

上熱門呀

新年去遊行

gogogo

push

立即推

熱門

賤賤賤賤賤

保護身體,由戴口罩開始

依幅都好勁，閒日成十萬人集會
好記得想出來連巴士都無

唔算太舊 不過有記憶

［更新］終極賀年野黃店名單 - 糕點、禮盒、盆菜、海味、利是封

119

我都有記憶

個次人權法集氣大會 真係好多人

依幅應該６月的

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

最後就來完先來到
好記得
成個港島塞死

食黃店,做tweeter任,tvb任

sir, this way

６月重好信遊行可以轉變所有野的時候

不過洩左氣咁, 偽成功黎得太容易

因為個時的確好無把握

中秋節

啱 唔少人以為法案過咗就等於贏咗

６月９
有人衝，全港屌柒破壞遊行

個次係好多次遊行無不反之後
第一次有不反既集會

6.12都唔再屌啦,我估

難過撤回

集中推

但依家似咩都做晒,都係0 進展....甚至負進展咁

上唔到熱門

唔知點解
之前日日上到
好明顯轉佐計法？

超靚

中共一定會企硬 所以睇起黎0進展反而係正常

應該印落銀紙

唔係啊？

同意

正仆街

iq160on99

班政府高官
全部傻閪來

上佐Ｔｉｍｅ封面 印象中

勝利味光復香港
輸佐就暴力亂港

不嬲歷史係由勝利個一方寫

記者

如果有一日個個都依個心態真係想輸都難

所以快D制裁香港!!!

８３１

cap圖出黎真係on99

推
-----------
香港獨立 唯一出路

藍Ｃ Ｆａｋｅ Ｎｅｗｓ圖
笑到我仆街
可以話係唔悶心抑屈中的甘露

下體骨折

必需轉型,轉型前去左遊行先呀

推！！

又話唔想細路衝, 出黎遊行呀

１月１被捉鬼的手足想放出的訊息

金屬J?

下次不如換個時間吹雞？
已經連續兩人推唔上熱門

我都想知點解

唔捉鬼

兩人推唔到ya

*ga

要一開po有至少10幾個acc輪流推先得

唔止２個啦
起碼４個人長時間推

兩日 打錯

定係要改下標題？

有無多幾個朋友幫手

係lo,咁突然

因為click rate同熱門有好大關係

係唔係轉制
明明之前次次成功

少數派

我覺得係對家俾力咗搞連登

一開頭個十分鐘好重要，過左20分鐘都推唔上可以棄

唔知點搞wor...

圖我就大把,想回味
我放圖放到1001都得

因為依家太多content farn post
呃click rate
D j圖玩膠posts

有D post 30 comment咋wor......我地應該做到吖

高達與你同行，１。１９等緊你
咁樣？

例如將個標題改成以下：
想制裁中共就入黎
知唔知有大遊行要宣傳？ 之類

因為佢地30個comment唔係得4個人留掛我諗

agger 唔係新聞就係膠

呢幾日D新聞痴晒線

好似先早D對家風向,除左影大頭

可以call連登洗地組幫手

推完隔籬過黎推下先

屌原來你地就係

1/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

2/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

唔想又破記錄

3/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

咩破紀錄

4/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

5/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

最多comment數仍上唔到熱門Ji記錄

我覺得個重點要約埋10-20個acc同一個時間輪流推，推10分鐘

然後？

6/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

7/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

幫手推推

8/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

9/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

洗版咁開

10/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

11/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

集中一個推會好啲架

12/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

上到嘅 希望在明天

13/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

順便洗走啲膠post
班狗要mon post又要逐個搵
咁洗會唔會好啲

14/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

15/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

16/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

17/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

18/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

19/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

20/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

21/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

22/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

去

23/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

24/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

25/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

26/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

27/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

28/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

29/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

30/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

31/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

32/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

33/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

34/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

35/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

36/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

想知一個台可以上幾多個熱門post
定冇限

推
有行動post咁我唔開post住

37/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

38/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

39/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

40/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

41/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

pish

42/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

終於有行動Post

43/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

44/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

其實日日都有
但推唔起

45/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

上咗熱門了

46/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

721
811
831
101
1111

47/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

48/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

49/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

個字型真係好好J

50/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

上熱門lu

又係你地

爽翻天

51/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

我唔明啊
我好亂啊

52/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

應該無限，但
要注意留言個陣唔好同一個人留超過4/5次言，因為超過左個系統會計你「推」一個鐘內得一次既效果

推爆佢

Pish

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

推咗一個鐘

53/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

一齊去fb洗版

姐係同一個人啲留言唔可以連住？

You are not alone
上咗熱門啦

54/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

除佐我地重有邊個咁有恆生要推到上熱門先放棄

yes 講得無錯

可以連3次至4次，中間要搵人打斷

55/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

連住5次即無效

連登洗地組

唔怪得我琴晚自己一個推唔郁
N連留言

56/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

57/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

下次記得四連就好停手

1.19

58/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

support and push

59/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

開group初期我發覺唔係真係咁多人有discipline跟個group推

60/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

61/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

62/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

我估大家見到邊個post多人推就會入去留條腳毛

係咁架啦

63/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

64/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

光復香港，時代革命

65/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

有時會怕推一個post會令到另一個行動post跌出熱門

66/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

大家齊上齊落

67/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

68/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

[red]1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO[/red]

69/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

1.19天下制裁大遊行
1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

721唔見人

70/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

71/100
PUSH

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

我建議19號之後下個agenda大家可以推
立即廢除功能組別，2020普選立法會

咁易被人帶風向係因為無理念同目標
而無上面呢兩樣野d人就唔會知要做咩同無自主性去行動
所以理念同目標重要過行動
大家可以考慮下

好似唔錯 不過新年有唔少行動都要推

72/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

73/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

一直覺得依條片好型

74/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

Follow你個acc先，見你開po就幫手推

thx 巴打

記得有次喺Twitter無意中見到有人講咗出處
轉個頭搵唔返個post

75/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

76/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

77/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

推行動post 啊

78/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

79/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

推推推

80/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

81/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

82/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

83/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

84/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

85/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

86/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

87/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

88/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

屌 狗樣

89/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

90/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

91/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

92/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

93/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

94/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

95/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

96/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

97/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

98/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

99/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

100/100
有冇巴絲知呢段片原片係咩黎？

1.19天下制裁大遊行 1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

推
推
推

沒有普選，唯有獨立

辛苦晒各位

推推推 行動po要推

辛苦曬

Push

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

不是正統媒體的新聞，不轉發。
未經 fact check 的消息，不要理。
很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
只轉發原創者的內容
貼報道上討論區，只取少量內容，鼓勵點擊。

人呢？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

見到呢個post上咗熱門但攬炒巴果個post跌出咗熱門
其實關唔關事

沒有普選 唯有獨立

除咗推po，更有效既方法係大家利用自己既人脈，同朋友、同事、同學、家人宣傳，叫埋佢地一齊去

當時見到有個black bloc拎住把爛遮拖行應該準備去前面，個陣有啲驚（因為有”武器”)又擔心佢，佢叫大家唔好走，其實已經走左9成
唔太識形容，但可以簡單諗成你終於親眼見到1416年勇武出返黎，依個畫面係我人生最大衝擊之一，影響深遠

傳送門

【突發】全球22市12國聯手！1.19 天下制裁大遊行短片流出！

上

Push
119中環見

推行動post

推啊

置頂

制裁

東遊記

推上去

依個post上到熱門好上面 意料之外

推到最頂

tui

推咗成版

有份聯署就嚟截止，仲差五萬幾人呀

123

幫推

。

到時見

推呀仆街

推呀

up

文宣始祖

其實想點制裁法

推！

上熱門

再唔岀嚟大家玩完

岀嚟啊手足

要堅持，1.19 見，齊上齊落！

繼續出嚟呀屌

cls點解未上熱門

香港獨立
唯一出路

推！！！！

唔係上左咩？

1.19 立即民主政改 否則天下制

黑警死全家

發雞盲

香港獨立
唯一出路

action post pish

1.19天下制裁大遊行2020年實行真雙普選

推撚爆

119 約定你地

Top

立即取消功能組別
2020普選立法會

仲係熱門

w

居然

一齊繼續行落去

集腋成裘 香港黑警罪行

Lm

推呀屌

手足們好落力

捱

119遮打見

119中環見

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

唞夠啦

行動po 推

1.19 遮打見

1.19 3pm
天下制裁大遊行
不遲到 不插隊 不盲目屌狗 不食花生 不忘初衷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

1.19 立即民主政改

推出嚟出嚟

推多次

行動post要推呀！

推

唔想見到熱門再出現一啲唔關社會運動事既post

119119119119

有冇人

唔係唔出呀嘛咁開心

推 行動post

推唔到

119要人

屌

推唔撚旭既屌

星期日3點呀

拉！

立即民主政改

主戰場 推推 一定出去

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

香港人 反抗

香港人！

PUSH PUSH

777宣戰

柒婆︰「唔好因為一時嘅誤會欠缺左對於一國兩制；對於基本法嘅理解，而去破壞呢個咁重要嘅原則同方針，否則佢地自己

——今日擔心出現嘅情況可能係佢地自己一手造成」

睇下佢幾撚囂張

推！！！

1.19 銅鑼灣見大家！

推唔撚到 屌

1.19 中環見！

甘即係迫人行jei

行動 post，推！！！

屌 推呀

119 遮打見

Push ar diu

香港獨立 唯一出路

推推推推推

推推推推推推推推推

天琦真係天才， 講D野全香港歷史上得彭定康同佢咁有說服力

推， 極權越係反對， 就越要出黎， 同佢地講係唔會屈服

推，推

手

好撚驚呀 和理行

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

b

推推推推推推

堆堆推

推!!!!

推爆

推到有民主